走啊！機場既大家！

唔好話我鬼，琴日失去好久手足，好嬲，成晚無訓過，
但今日大家已經成功左，癱瘓左機場

【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

咁不如走啦？
已經困獸鬥了，再遲啲一定無路走
road block截的士，
停機鐵
停巴士，
無航班無旅客
大家散水，下次再癱瘓都唔難！

但如果有手足堅持留到最後一刻，可以考慮組隊book隔離萬豪！或者T2戲院！

每個手足都好重要！不可以再送頭！

推

散水撚

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

你想再失去幾多兄弟？
已經令全部航班停飛！
無必要再留！

仇要報，但唔係留係荒島俾人任拉任射！

取消登記咋

登機

受公眾活動影響，機管局宣佈，除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消。

【機管局：航班登記服務暫停 今日所有航班全部取消】

航班取消啊！ 唔好害手足

推俾現場人士睇

唔係散水撚 但今日成功癱左機場 聽日再去接韓星機會唔會更加安全！

咁多人，慢慢散都要時間。